(13)泰國運毒案牙朗 - 光復香港 時代革命

出事至今，邱傑朗一直被囚於曼谷監獄 Klong Prem Central Prison，邱指監獄內環境十分惡劣及擠迫，一間400呎的監房擠滿近70人，而且連床都沒有，他們每晚鋪床單席地而睡，每個月均要付近5000匹泰銖作飲食及生活費。

除了定時上宗教課外，囚犯於監獄內亦要服務，包括清潔、洗廁所等，邱指半年來因獄內衛生惡劣而患上皮膚病。被囚初期，邱稱因言語不通感十分害怕，但幸好不少同房有不少馬來西亞籍囚犯，因而經他們教導下慢慢學懂簡單的泰語及英語。另外由於獄內不準打電話，他每星期只有兩日可以寫信與家人聯絡。

據了解，主腦明姐為一名在印度出生的香港女子，於三名港青被捕當日，明姐於下午由泰國離境回港。被還押於泰國曼谷監獄的24歲男被告邱傑朗表示，自己未曾見過明姐，但女被告Mina曾經提及過明姐的背景，指她「好有錢，正職係做保險，呢啲係兼職嚟」。

另外，邱指女被告方於杜拜時曾將一些木雕照片上傳到社交網站群組，招攬其他人加入，但隨後Mina即向方問話，「話老細見到啲相，唔可以貼出嚟」，要求方馬上刪除。另外Mina當時指，明姐會於泰國與三人會面，但結果三人於曼谷機場被捕。

新POST

牙朗日常生活(一)

牙朗日常生活(二)

牙朗：
呀呀呀呀
呀呀呀呀
呀呀呀呀
呀呀呀呀

垃圾朗 正人渣 衰十一

3小時3性侵11歲女 過度活躍少年囚7年

【明報專訊】17歲患過度活躍症少年，替被控非法性交的友人出頭，威脅年僅11歲的女事主不要指證友人，否則便「掟你落街」。少年見事主受驚，色心又起，3小時內3度性侵犯女童，事後他企圖以提子汁補償了事。法官昨判刑時斥責被告為一己私慾犯案，毫無悔意，判他入獄7年。

現年18歲的被告梁卓文，自小患過度活躍症，中三輟學後與黑社會為伍，更染上毒癮，他早前被裁定1項妨礙司法公正，2項強姦及1項猥褻侵犯罪成。

案情指出，被告友人「阿餅」涉嫌與11歲事主X非法性交，被告提出要為「兄弟」出頭，去年12月28日下午，被告將正在購買零食的X帶到附近籃球場，要求X稍後在庭上作證時稱「自己畀警察嚇到好驚，先至作個故事出嚟」。X拒絕，被告便把X帶到沙田新翠邨新傑樓的平台，再次威嚇要X作假證供，更稱「信唔信我掟你落街」。

X見狀大哭，被告此時色心頓起，將X抱坐自己大腿上，兩手指插入X私處，其後更強姦X。不久，被告與X再度於隆亨邨商場相遇，被告把X強行帶到殘廁內再度強姦，途中X曾抱着燈柱反抗但不果。

高等法院暫委法官彭寶琴認為案情嚴重，被告「一而再、再而三」侵犯X，使她事後情緒焦慮，判囚7年。

【案件編號：HCCC193/12】
Source:

垃圾朗幾時打靶死？

lm

牙朗有冇試過係監倉裡面搞暴動？

啪啪啪啪啪啪

牙朗，你10點有冇一齊嗌？

牙朗：

頭先係bno個post見人提起牙朗你，先醒起好耐無過來問候你，香港搞到咁，依排個心都好煩，但我知牙朗你如果係仲係香港，一定會挺身而出，為香港出一分力。不過咁，如果牙朗你係秦國住得開心，就唔好返來，唔好浪費左個居留權，得閒再搵你傾，勿念。

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

牙朗 好掛住你
如果你仲係香港會唔會一齊光復香港?

可能泰國監獄嘅人權仲好過香港

牙朗

Fire and fury

牙朗幾時組織泰國之路？

牙朗一直都係勇武派，永遠都走得好前

牙朗，你就好啦，日日搞70人集會都唔洗申請

連起泰國所有監獄渡假屋

牙朗，聽日三點陪我地作戰ok？

留名

其實睇得最透嗰個就係牙朗

牙朗，你果邊一定好過新屋嶺

日日練拳

牙朗而家好撚大隻

早晨

連登仔又開始膠化作Fake news

阿朗你哋天氣咁熱，膠都熱到溶

會唔會有人放fake news呃牙朗可以番番出來

早
光復香港

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命

祈求民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

牙朗有無煲蠟

應該有
唔知牙朗一次過可以插幾多支蠟燭呢

原諒我推一次番上頂先
發送匣沉到落底成日唔記得睇

玩到成身蠟

牙朗話當係沐浴露咁用

牙朗依家應該好受歡迎
囚友日日問佢點睇香港近況

兩年啦唔知點樣慶祝中秋呢

牙朗係裡面有冇整連儂牆？

佢成身都係

辛苦哂牙朗
每日都比室友貼滿各大訴求

牙朗我睇完任何人個張圖之後瞓唔著
好鬼異陰森 好不安

牙朗每日以勞作耍樂解悶

牙朗，美國就快通過人權民主法案
你會唔會幫手促請下秦國幫下香港人手

仲有牙朗po

牙朗係唔會消失
佢會一直存在，一直留係秦國

牙朗是無菇的

屌 好耐無入黎關心牙朗 我錯了
牙朗你就好啦 唔駛送中仲可以送泰
泰國監獄spa爽唔爽呀

日日玩泰式磨砂你話爽唔爽喇

啱先無啦啦諗起牙朗

牙朗我想同你對話

牙朗你肯同我對話未

打算同牙朗一齊激情對話？

牙朗係前輩來

激情果隻留比佢啲朋友啦

牙朗：

今日個人好down，尋日拉左好多人呀，想同牙朗傾下計，開解下。

尋日，義士們付出的犧牲實在太太太多了，我們下一步應該點做，牙朗你見識廣，去過的國家又多，現在和你一起生活的人個個生活經驗豐富，你有提議的同我地講下，唔好成日唔出聲。

BTW, 陳同佳條仆街就放返出來，朗朗仲要捱世界，公平咩

香港人上

牙朗比少少指引
雖然你可能唔會再番來...但你曾經都係香港人啊

牙朗早晨

咁啱啊
好耐冇入來同牙朗談心

原來你地兩位想足膝談心
咁我都係唔阻你地
你地慢慢

聽下牙朗有咩訴求都好丫

你咁關心牙朗
我好感動

唔通你唔關心？
我地個個都好想牙朗可以一直去渡假唔好番來鬼地方

我無你咁有心
不過正常人都想牙朗生活過得好
永遠留係泰國都係好選擇

牙朗有無插旗？🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼

唔同顏色同品種既旗牙朗都有插

唔好亂講
牙朗有底線
寧死不插五猩熊旗

連簡體字用户都知道牙朗

牙朗代表中国陽萎國際

牙朗旅遊經歷，周遊列國

牙朗嘅經歷比我地深得多、闊得多

牙朗有frd子了

牙朗去教訓一下佢啦

仲推緊

多得牙傾，大家又記得番牙朗
輕輕推一推番上水先

牙朗同69位朋友之間既羈絆都已經深深入左牙朗身體深處

牙朗有新朋友，幾好

牙朗而家係裡面做大佬

朋友又多感情仲要咁好

又滿又濃厚既感情

牙朗又唔係毒撚

人地話感情會隨時間變淡
但牙朗個啲同平常人唔同

牙朗加油

為牙朗吶喊助威

牙朗 香港好亂你就好啦

牙朗果邊關係都好亂

牙朗每日都同朋友喺操場練跑

牙朗早晨
一大早比人鬧到狗血淋頭

牙朗，今日班狗真係走去射清真寺
你裡面有冇伊斯蘭既手足係度
你幫我地手同我地connect佢得唔得

牙朗平時有冇保護自己？

牙朗而家陳同佳畀人當人球咁踢嚟踢去，希望你返香港果時唔好畀人當人球咁

牙佳都出嚟 牙朗幾時有得出嚟

如果當年牙朗唔係機場斷正，又俾牙朗走到返來香港，牙朗會唔會返秦國自首？

牙朗會食過返尋味，再去多幾次巴西同秦國

屌，原來大家都冇忘記牙朗

牙朗是光

陳同佳住梗安全屋
牙朗都住梗

又有負皮了

冇得去渡假嬲嬲豬啊?

毅進星 $100

mon po狗唔撚抵得

琴日係萬聖節
牙朗有冇去玩？

牙朗會扮咩

今日見到郭紹傑出獄就諗起牙朗 唔知牙朗平時行唔行到路呢

頭先唔記得拉 拉返 sor

入黎支持牙朗食白汁

牙朗 感受到滿滿的愛

間唔中推一下都得既
都要比大家記番起牙朗

有樣野唔同，牙朗係怨獄

牙朗：wow wow wow wow

香港搵食艱難，牙朗食到餐餐飽應該感恩

佢好撚大食

講左咁多年話唔認罪上訴，而家完全冇人跟

牙朗成為先鋒

諗住博一鋪唔俾狗拉, 博多十鋪, 就發到達

牙郎好慘

牙朗，尋日有個廢老比火燒
你平時係咪經常都慾火焚身？

佢日日都飲湯冬蔭功

牙朗有冇幫手塞鐵？
不過你既塞鐵同我地既塞鐵好似有啲唔同....

牙朗已經變左condom，無人再關心佢

諗下諗下，牙朗其實做condom好耐，人肉condom。

牙朗唔用condom....

巴打搵牙朗做咩？牙朗好忙

咁牙朗有冇整啲road block嘗試堵塞通道?

牙朗我地送緊頭點解係可以禁嘆

牙朗
想念你了

哦哦哦哦哦哦

牙朗早晨，仲有兩日區選
差你果票

牙朗食厭泰國菜未

牙朗每日菜式都唔同

牙朗我不推文過黎探下你
我地都搵緊路移民了，無你禁醒早人一步

牙朗，記住在囚渡假都有得投票

有無得叫獄卒通容下比牙朗投票先
話曬牙朗為左獄中囚犯福利都作左好大貢獻

咩獄卒？
渡假屋員工咋話

牙朗牙朗，連登三歲了

牙朗，區選我地贏到仆街
你係裡面投左比邊個

雪雪聲

搞啲咩會搞到雪雪聲

香港開始凍

牙朗 香港無晒士氣
你可唔可以鼓勵下大家手

牙朗鼓勵69個泰仔已經好辛苦

個Mina而家點

認左 25 年 出返黎4x歲等毒撚埋單 佢個底ok

終於明白點解大家咁鍥而不捨咁關心佢

他日香港獨立一定爭取佢返黎坐多五十年

牙朗，你有冇試過制裁啲倉友？

鏗鏘集：客囚異鄉

雖然講緊菲律賓，泰國嗰邊應該都係差唔多

方仲賢喺facebook發文拖香港人後腿
牙朗喺 facebook 搵快撈結果留咗喺泰國

大家用SNS時要小心啲

明姐食牙朗人血饅頭

做咩

2019年就嚟過去，2020年究竟佢單嘢上訴講咗成兩年有多。

上訴只是一個概念

keep住上訴既話就要繼續留係泰國境內
牙朗為左唔比人遣返牙朗先出此下策

Jingle bell

呢個似唔似彈緊牙朗春袋？

泰國潑水節嘅顏料

仲未打靶咩？

大家對佢其實有乜嘢十冤九仇？

朗

你有咩搵佢

牙朗肯定好想喺煲底同連登絲打相見

我有幾個月無入黎睇牙朗，希望佢未變condom

唔想提
呢個ac仲未淪陷算係咁

身體差咗咁啲

牙朗。平安夜一定好唔平安

好希望秦國政府可以出套記錄片拍低牙朗獄中生活點滴，警惕吓世人唔好運毒

上網搵「異鄉歷劫」

有幾集就是啲外國人，又係泰國運毒結果搞到深陷險境

無啦啦諗起牙朗

做得好

牙朗除夕夜有咩活動？

牙朗新一年會有咩目標

冇人關心牙餅了，好吾開針

牙朗同同佳BB
願有天煲底底褲脫下來相擁

冇晒人推post。。牙朗已成condom😭

呢個post 有無機會推到牙朗放監

放監 X
渡假 O

其實牙朗好念舊情
果兩條女雖然背叛左牙朗但都叫做帶挈過牙朗
佢地係秦國坐監，牙朗都特登揀番係秦國渡假
世人不知道牙朗的好

[member]咪好囉，三個一齊移居秦國[
/member]

Hi 朗
逃兵正仆街

探少咗牙郎係我唔啱

我地好掛住你

笑住過又係一日
喊住過都係一日

反正改變唔到咩

有無人關注賓國運毒案牙威？

以前係高登睇過佢個黑獄post

賓國個啲係咪冤獄真係好難講

鄧龍威果單真係似冤獄

fb 有埋鄧龍威關注組

想問下有無牙朗關注組

呢度咪係

牙朗：Bomb~Bomb~Bomb~

牙朗新一年有咩展望？

有無佢最新消息

日日都係咁上下啦

牙朗同人玩捉鬼

賤格衰十一朗食咗屎未

食左好撚柒多，年頭食撚到年尾
每食一舊=為香港積一次福

好耐未關心過牙朗我要懺悔

洗唔洗過去陪牙朗一齊懺悔

玩菊嘅機會留返畀牙朗啦

有冇佢地最新消息？

廿三年後應該會有

你都犯下唔少罪過
你都應該要懺悔

牙朗最忙既星期日冇人入來探牙朗

牙朗，就快新年，班秦仔有冇向你準備啲賀年禮物？

亞洲首個醫用大麻合法國家 曼谷診所免費提供大麻油

幾時幫牙朗平反

高調運毒平乜反

依十幾個post都無內容

每天關注牙朗坐監皮膚病小組

咩無內容
我地日日都好關注牙朗係果邊既活動

生命倒數中嘅牙朗身上有咩好內容

都係要比多啲人睇，雖然呢單係講菲律賓，但係泰國嗰邊都係差唔多。

菲律賓呢單都慘㗎，四條友俾人老點左去揸隻船返嚟香港又有錢收冇諗過當中嘅風險。

四條友果單雖然係慘但其實佢地衰蠢
鄧龍威就真係由頭慘到落腳

鄧龍威似乎脫罪機率大啲
不過一切都係睇人...

唔知牙朗係黃定藍？

一身瘀青，自然係藍色

唔知牙朗對台灣藍綠陣營又企邊邊

笑到癲左

到而家仲追擊緊牙朗

呢啲唔係叫追擊

笑乜
基本常識嚟

牙朗晚安

我認真地關心牙朗

如果佢仲在生，一定係勇武手足

啋
一日未見到佢條鋪滿子彈窿嘅屍，牙朗都係未死

發覺標題冇咗 哭訴 兩隻字

我懷疑最近秦國一連串抗爭係牙朗係獄中策畫

牙朗既勢力已經連出面都有咁叠馬

你以為牙朗匿喺秦國就搵唔到佢咩？冇用架！牙朗啲咁出色嘅難忍，無論喺邊度，都好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾。憂鬱嘅眼神，唏噓嘅鬚根，都會徹底咁將牙朗出賣。

朗 幾點瞓

牙朗你死得未?

朗 早抖

我買咗新波鞋，牙朗你呢？

好耐無關心過牙朗對唔住

牙朗唔洗著鞋
慳番一大筆

你要親自過去負荊請罪

牙朗今日要去集會

牙朗有冇用開payme? 記得開Business payme account

牙朗唔洗pay
裡面唔講錢

無錯
呢啲毒販點可以同大毒梟吔屎朗比？

唔使咁傷心
清者自清

果兩件啲細矮野
點同牙朗比，牙朗做大事架嘛

點解佢屋企人唔寄錢過去比佢坐皇帝監

仲推緊
真係好撚野

係，牙朗一路都比人推梗

冇做過嘅話，行得正企得正，驚乜
反正公道自在人心

如果最後都係咁唔好彩，判咗打靶，咁就係天冇眼

蜂巢朗全家事後都會繼續倒錢落海，幫佢爭取返個公義

認真問 坐到幾時

等上訴失敗打靶

我錯，改正返: 仲未審

咁佢返香港未？

其實有冇update？ 會唔會一早已經放咗出黎冇人知？

老老實實點會無啦啦放左丫
你睇鄧龍威果啲擺明冤獄都冇得搞咁濟
牙朗而家斷正，乜鳩都影哂，仲邊有得駁

牙朗係無辜嗎？
聽朋友講，佢係無辜

牙朗的清白，日月為證，天地可鑑！

即係坐緊冤枉監？

我驚秦國政府會委託香港mon post，進而影響到牙朗安全，總之就對牙朗有信心，一切都係牙朗掌握之中。

仲有，請不推文回覆。

係
所以更加應該要由有罪推定原則審

認真答
當你睇完篇報導仲點會覺得係冤枉

係，日日都有朋友幫佢洗白白

但佢喺乜都唔知既情況下，幫人運毒

咁係佢自己蠢
自己運梗啲乜都唔知，比人老點，咁唔得醒目邊個幫到佢

我相信牙朗係無辜，會得到公平嘅審訊

即係九成九打硬靶

朗，早晨
距離死刑又近一日了

牙朗有冇得玩

牙朗裡面人口好密集
好易奶野

大吉利是，吞口水講過。

好，咁我吞口水再講多次

我錯，再寫過

牙朗啊牙朗，

你嚮往空中嘅飛鳥咁，
自由自在地飛翔嗎？

唔使驚㗎
因為我相信唔使好耐，你都可以自行體驗到，
仲可以飛得更高

牙朗是自由的，牙朗每晚會幻想自己身體是無盡的天空，大大細細的雀鳥，會在自己身體裡自由地飛翔

記得6am洗廁所，朗

你咁講我係唔會驚架。

今日話晒都係年三十，我想幫牙朗爭取休息一日。

牙朗的故事激勵人心，大家都唔再視坐監為畏途，你睇，被拉個件因為知道會見到牙朗，新年有P開，成個都開心晒，yeah!

好似牙朗被明姐呃咁慘

然而牙朗嘅maximum capacity只係69人

牙朗逗到幾多

億萬富翁

牙朗一齊嚟玩連豬連貓新icons

唔記得秦國好熱

牙朗聽日初三赤口會唔會同班朋友鬧交

牙朗
港共 CLS到放隻武漢生化武器到旺角現場

泰國咁熱 冠狀病毒生存唔到
牙朗都幸福呀

當全人類都活係疫症既陰霾時，牙朗仲係健健康康

食lunch喇朗

呀朗有冇口罩呀

抗疫保命
推翻暴政

宵夜喇朗

呢個咩post嚟開到13
咁多人關心牙朗

有心事可以慢慢講，同牙朗happy share吓

就係關心牙朗既post
牙朗好努力幫手connect唔同國藉既人士，一去就幾十年，好大付出架

林奠堅決唔封關
牙朗你個關口封唔封？

屋企電視壞咗
牙朗平時有冇睇泰國電視節目

牙朗唔睇電視都大把娛樂

牙朗早晨
啱啱醒

原來牙朗仲早有發現精液可以治療肺炎

晚安
朗仔overnight唔好玩得咁過份

今日星期日你慌佢尋晚唔玩通頂

牙朗可唔可以申請幾個鐘頭假，出來幫我地買口罩得唔得，話晒支持左你幾年

2盒，thx

牙朗小心肺炎

肺炎小心牙朗

菊花...菊花...顏色就靚喇...

邊個會員潛伏依度，出來...俾封利是仔你

邊位手足好快啲蒲頭
一係就cdrom日日mon po

牙朗還好嗎？
係泰國有無中肺炎

肺炎未必有，但可能有尿道炎

其實佢中咗幾好

No ac no problem
Thank you very much for supporting Ar Long

多謝巴打捧場睇哂d post

唔記得冇acct睇唔到加密添，sor

牙朗要堅強啲
仲有20 30年漫漫長路要行

牙朗得閒嘅話快啲開個LIHKG ac報到吓

13個po都追哂

勁有恆心
忠過牙朗忠實fams

佩服
真正既牙朗親善大使

牙朗練泰拳可以增強免疫力

咁……做沙包都得

又係喎

講黎講去都係個D野啦

大家唔好加密啦......要將我地D 關心牙朗訊息比冇ACCT既巴打睇

朗，永別喇

OK 唔加密

早抖

啪

牙朗安息

認真講句 估唔到香港最安全既地方係監獄

牙朗極之安全

未伸冤，點安息

明明牙朗嘅藏身之處先係秦國最危險地方

朗，我今日早瞓

牙朗有冇口罩帶

今日差啲唔記得嚟呢個po

牙朗有69個奶嘴代替
仲安全

又新一日啦

牙朗仲係23:19

6點準時洗廁所

牙朗起身食飯未？

做廁所

廁所到食？

牙朗起身未

好似仲洗梗廁所喎

仲洗梗
佢用兒童牙刷洗？

C朗承認害怕新型冠狀病毒

葡萄牙朗表示驚驚
秦國牙朗則表示輕鬆，未驚過